點解會有人懷念港英？

以前考會考和高考
有講hkcee grade c or above = gce o level grade c or above
hkale grade e or above = gce al grade e or above

但係grade係咁派
hkcee and hkale
top 70% grade e
top 20% grade c
top 3% grade a

而gce o level and gce a level 係咁派grade
Top 50% grade c
Top 15% grade a

被人歧視都咁，出晒黎，都可以撐港英
雖然大陸都撚香港撚得好勁
但英國人歧視香港人好嚴重
香港人就真係港豬

我淨係知以前好多大茶飯都俾鬼佬圍喂喂，香港人永遠入唔到，成日笑鳩香港人係奴隸係on9，成日中出港女即飛

香港人當年被港英咁歧視法
已經歧視到出晒面
都可以繼續撐當年的港英政權
雖然老共都係衰，撚爆香港
但港英都唔係好野
不過港豬得兩種
一種係真心反共 但真心盲撐港英
一種係真心親共

兩種港豬，唔知在香港佔左幾多人？

寧予外邦，不予家奴

實際上佢地賺完錢就走
但香港班四大富豪仲係到也文也武緊

So ...

呢度多細路仔 冇生活過係個個年代唔夠你講 咪起你底又屈毛

都係個句啦 連登唔係主流民意黎 唔洗咁認真 身邊大把人都屌柒港英

因為身邊都係支那狗/港蝗？

做乜鳩姐 事實就係你班社會袋底泥 97後出世 管都未比人管過就吹捧人 笑撚死 廢物就係廢物

霍英東成間白天鵝俾黨搶咗最有用
臭閪支那賤種果然夠賤

做英國人既狗比做中國既人好，更加唔好講中國人既狗

而家樓價太貴，自然令人懷緬當年樓價

深圳夠1975年至2015年
40年內由農村變成中國的一線城市
英國人對香港功勞真係咁大？
另，新加坡獨立左，發展比香港好好多

屌你深圳咪又係靠香港發圍
當年香港廠佬既單咪又係靠鬼佬

主要係香港係中國和西方的中介，中間溝通和貿易港。
所以香港係中轉港起家

而家I bank 工 地產都係大陸人玩哂 一撚樣

因為而家衰過以前
完

英國佬起碼三權分立，唔會同你玩人治

ICAC 直接under 英女皇都屈啦

如果唔係中共，香港都一早獨立咗